美眾議員班克斯：中國唔想我哋知佢喺香港做嘅嘢，所以佢哋考慮干預駐港美國記者

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

Retweet

Liked and retweet

推 干預駐港美記 柒婆順手禁網

佢係睇死你美國唔還拖呀
香港發生咩事上年重睇唔夠

唉, 得個講字, 成半年啦, 有冇出過手?

they owe you anything ? motherfucker